其實今次玩八字波會唔會係想搞死黃店/黃色生活圈?

係人都知黃店老闆好多係蝕住做
平民價錢材料上乘, 手足員工人工高福利好
停開一日打擊已經可以好大
其次傳統港資外資好多都係暗黃, 有港英餘香, 好多忍住道氣等緊光復嗰日, 成哥就係表表者
我再大膽推論開去, 大交合用冇風八字波令工人體驗原來就算平日無咩事返少啲工都係好舒服好合理, 開始質疑香港傳統社會抗共最後防線 - 極端資本主義嘅價值, 引佢地向歐美左膠(=暗中共)思想
引窮人(大部分藍, e.g.的士9/公屋廢老)鬥富人(大部分黃, e.g.成哥/月入一M兩登仔), 做到前蘇聯變節特工Mia Malkova講嗰種demoralization
最後全面接管就好容易

學連燈仔話齊，做生意賺硬?
真係緊張既，就平時再買多少少，咪cover 到囉

如果你係真心著緊黃色生活本身又做緊黃店(包括成哥傳統港資等暗黃)
我會建議你今日盡量都返去幫手睇下有咩做
執下野都好
頂得幾多得幾多

平時蝕到咁仲講風涼話?

黃店係講理念架嘛
講咩賺蝕呀

巴打又撚

真係出唔到去嘅可以幫手推呢個

賺錢就真係要批鬥佢
唔可以賺 賺一蚊都要捐曬佢
搞手志在打個和

今個星期搞多日光復爆買日就唯返條數有賺啦

咪又幫業主供樓

腸仔燒賣麵唔使爆買日我都食上癮爆買緊

政府每一個決定都只會係政治決定，目標係種族清洗
咁諗未必錯

做得生意包贏？

你今年幾多歲? 成哥用緊春秋筆法都唔識睇?

Mia Malkova

睇佢啲片學到好多野

好合理

誠仔支持国安法
誠仔係黃

支持国安法=黃

落咗波瘋狂懲罰黃店。

我要佢哋收錢收到連去廁所嘅時間都冇

正, 賺到錢啲錢一定大部分去哂負責收銀個手足到

又黎

靚女加多20蚊貼士

其實純粹係想塞住啲話林奠唔出施暴報告嘅人把口，唔使咁複雜

下即係點